\begin{frame}
  \frametitle{Die numerische Renormierungsgruppe (NRG)}
  \begin{itemize}[<+->]
    \item Von Wilson entwickelte Methode zur Behandlung \\
          des Kondo-Modells \cite{RevModPhys.47.773}
    \item Nicht perturbativ, Vereinigung von exakter Diagonalisierung und Methode der Renormierungsgruppe \\
      $\rightarrow$ Beliebig kleine Energieskalen und Temperaturen zugänglich \cite{PhysRevB.71.045122}
    \item Generalisiert auf bosonische Bäder durch Bulla  \cites{PhysRevB.71.045122}{PhysRevLett.91.170601}
  \end{itemize}
\end{frame}
